% Alle Abkürzungen hier definieren.
% Alphabetische Sortierung ist von Hand vorzunehmen.
\begin{acronym}[------]
\acro{AJAX}{Asynchronous JavaScript and XML}
\acro{API}{Application programming interface}
\acro{CSS}{Cascading Style Sheets}
\acro{CSRF}{Cross-Site-Request-Forgery}
\acro{DOM}{Document Object Model}
\acro{FQDN} {Fully qualified domain name}
\acro{HTML}{HyperText Markup Language}
\acro{http}{Hypertext Transfer Protocol}
\acro{https}{Hypertext Transfer Protocol Secure}
\acro{JS}{JavaScript}
\acro{JSON}{JavaScript Object Notification}
\acro{W3C}{World Wide Web Consortium}
\acro{URL}  {Uniform Resource Locator}
\acro{XHR}{XMLHttpRequest}
\acro{XSS}{Cross-Site-Scripting}
\end{acronym}